外交部：二十國集團峰會期間不會討論香港問題

外交部部長助理張軍表示，可以肯定的說，在二十國集團峰會期間，不會討論香港問題，中方也不會容許討論香港。被問到美國總統特朗普若在會面提出香港問題，中方會如何回應。張軍重申，香港是中國的特別行政區，純屬中國事務，無論在任何場合，用任何形式，都不容許任何國家和任何人干涉中國內政。

張軍表示，二十國集團峰會是國際經濟合作論壇，是會議的定性，重點是聚焦全球經濟和貿易金融等領域問題，加強宏觀政策協調，合作應對挑戰，又說，香港特區政府為了維護社會公義，彌補法律制度上的缺陷，採取一系列的舉措，是完全必要，中央政府也支持特區政府所採取的舉措。

對於美國國會早前提出推出《香港人權與民主法案》，會否影響香港的獨立關稅區地位。中國商務部副部長兼參與中美談判的國際貿易談判副代表王受文表示，香港是以單獨關稅區身份，作為世貿組織的成員，美國與香港的關稅安排，是在世貿組織一系列的協議管理，任何關於香港關稅的問題和待遇變化，都必須遵守相關協定，是國際義務。

而家美國要同你個垃圾中國傾咩？美國落order叫你做之嘛
唔做就等食多啲關稅囉

中方也不會容許討論香港。

不傾不傾還需傾

對內就話係貿易戰係談判，但對住美國由始至終都係被制裁，捱打同求饒。

心虛到

擺上枱做籌碼無得唔傾

中方也不會容許討論香港
好大既官威

把口係人地到 你控制到人地討唔討論咩

中共真係好撚驚將香港放上世界談判桌上面大家要識做

唔傾都唔緊要
你有你唔傾
我哋有我哋繼續做
家下我哋要你傾咩
係想要全世界都睇到咋嘛

Don't believe anything until it's officially denied

美國：家吓賠係討論咩？我落order叫你做咋

外交部部長助理張軍表示，可以肯定的說，在二十國集團峰會期間，不會討論香港問題，中方也不會容許討論香港

19個國家都問你香港問題，你敢唔應機

支那憑咩?
跪低繼續含啦

你話事咩都ＯＮ撚９

佢咁講，即係會啦

係冇討論空間
直頭就用香港問題砌你

口交部

十九國都傾，中國咪走囉

美國-香港關係法 屬美國內政，唔容許小國干涉

你唔傾咪交畀其餘19國傾
支那真係天朝上腦

《香港人權與民主法案》係人地美國內政
關你中國咩事?

放入貿易戰條件，到你唔傾？

侵侵：hey my fd 關於香港⋯
雜種：我唔講我唔講 唔準你講呀

唔通到時阿侵當住面同阿習講
阿習會夠膽屌返佢咩

主席： 仲有冇其他議題想提出討論
美國/德國： 有

張軍表示，二十國集團峰會是國際經濟合作論壇，是會議的定性，重點是聚焦全球經濟和貿易金融等領域問題，加強宏觀政策協調，合作應對挑戰

香港係全世界對中國貿易中轉港
依家香港發生暴動唔敢同你做生意點算干預你內政呀

到時睇下點

trump 問你，你敢唔答？

中國都唔好討論，都係中國內政，美國加你關稅都係美國內政，G20 Cancel 各自返屋企啦

佢要傾你有得唔傾咩
對住侵侵咪成隻狗咁

正式會議唔傾, 但侵習會點會唔提

激到共產黨紮紮跳

美國佬要傾有得你話唔傾咩

列強要強硬啲
以往中史裡面嘅和談一下就完，唔會談完又談傾唔埋就開波

睇下你條習撚可以硬到幾時

反枱走人囉

到你唔講咩
外交部都信, 果個人一定係弱智

有關國際貿易嘅嘢邊有得內政唔內政 都on9嘅

侵：唔講咪做囉 參眾兩院 條法我是咪簽得架啦

口交部：不得干預天朝內政

叫支那退出峰會咪唔使傾囉

講撚到好似個會佢攪咁
收撚皮啦柒頭
當自己龍頭大佬呀？

搞清楚邊個係莊係先啦， 你而家求緊人呀傻仔

無得唔傾 屌得中方單方面發言 其他國家我唔覺得佢哋會怕共產黨

咁如果人地圍爐係度傾香港問題果陣你咪自己一個毒撚行開囉

不許干預美國內政

香港人俾少少骨氣，成日想人出手幫，但自己都未盡力，又話接收工？人呢？屌

要你容許咩家陣

淆底喇, 出定口術先

靠美國之餘 香港人都要加油

冇得傾

到時實被人問到口啞啞

有冇第二個point呀好悶呀

口交部同香港政府一樣，每次發言後都激勵對家人心。

口交部講嘅野掉轉理解就係明燈指路

你唔討論啫，無得管其他國家唔可以討論㗎喎
人哋有人哋討論，你理得人啫
你唔鐘意聽咪走囉

G20會議唔傾
但侵侵私底下同習大大會面時侯傾

咁惡，陣間人哋罰你成個香港割讓俾美國啊

敵人反對我擁護
老毛教嘅
我好撚愛國架囉

咪係 班支那狗真係自大到

唔好去喇

都必須遵守相關協定，是國際義務

19 國聯軍，1 國反對

In god we trust

唔容許係點做？一提就走場？

[深度分析]民意與民心的分別

討論要你同意？你邊位

推

一傾就搭飛機返屋企

國際談判史中共做臭左自己個朵好耐
爆入人地會議室 直接俾黑金
而家俾人反檯都好合理

G20變G19

食關稅啦繼續

淆底咪出聲囉

如果香港係中國內政 咁就唔存在兩制， 咁亦都唔洗再很普通法同獨立稅區

咁嗱嗱臨啦

柒到咁

到時咪不斷重覆果句
香港係中國內政，不容其他國家插手law
睇下點

中國d高官到底諗d咩
口氣咁大
實際俾人禁住嚟砌

冇得唔傾 中國已經冇曬盟友咁制 係必須要被迫傾 香港會俾人當籌碼咁用 咁你食唔食關稅啊？

咁實牙實齒？
係咪背後已經幫美國含到雪雪聲呀？

口交：香港沒有事情發生

不會容許

美帝問習包子 包子敢唔答？

傻鳩，你自己唔講
個個都會提
咁你打算唔開會走呀？

傾都冇得傾嘅原因係因為畀十九國屌到唔敢出聲?

你唔出聲講，人地可能未必提，但你宜家主動叫唔好講，人地知你呢個係死穴，一定講，夠膽就唔好去G20

//被問到美國總統特朗普若在會面提出香港問題，中方會如何回應。張軍重申，香港是中國的特別行政區，純屬中國事務，無論在任何場合，用任何形式，都不容許任何國家和任何人干涉中國內政。//

唔好話美國問到會點回應
佢連記者條問題都冇正面回應到

人地問你唔出聲，又真係唔算討論既

小學雞
你仲未知邊個渣緊莊

支那佬真係
以為成個世界圍住佢轉

廢話
俾人㩒住打嗰個話「我唔會主動出手架」

外交部經常同決策部門out sync

唔俾人同你討論咁等人傾掂之後制裁你就ok啦

唔討論 即刻加關稅制裁 新冷戰
樓會跌五成不是夢

係就好，快點

完全必要，難聽過粗口

驚喇？

普京：死傻狗

exact7ly

邊撚度有得唔傾
痴撚線 識唔識分莊閒

626
識做

中共代表: 啦, 唔好再提香港呀, 我發爛渣架

死支那狗
連講都唔俾真係好on9
你自己支那禁言，人地美帝唔撚受你個套呀
躝出G20啦

家下佢係主席？

侵：about hong kong....
維：此句不唸
侵：what 7 u say?
維：喔...err.....translate server error

即係點?
人哋問到嗰啲唔覆機?

獨裁到要全世界接納佢個套

你點控制倒唔會傾？？

即係特朗普見倒習近平，上前打個招呼： “hey my friend, how is hong kong?”

咁你點控制？

支那人就係咁 問題出現 唔提就代表唔存在

係日本度開呀
東道主都未出聲啦，屌你維尼熊
愈唔想講，只會個個都講
此地無銀300兩
笑撚死，真係小學程度

今舖777都算大罪了

即係626果個好正確

WHO CARE中國想唔想傾,從來宦係伋侵想唔想傾.

中方都唔容許美國軍艦入南海架,但結果呢

我唔想講，你地都唔比討論

驚到呢
g20 識做啦

你話事？

集中火力G20炮打司令部

支那夠話會亮劍啦

行得正企得正 怕咩比人傾

小支支真係笑死人

有巴絲做緊野

777而家有得震無得訓了，求神拜佛g20唔好點提到香港。如果唔係唔駛多，有兩三個國家提一提或者有意無意串一串你中國，777

面對如此不平等的首腦會面，我國決定退出G20會議
寧可面對關稅也不願向外國勢力低頭

中國商務部副部長兼參與中美談判的國際貿易談判副代表王受文表示，香港是以單獨關稅區身份，作為世貿組織的成員，美國與香港的關稅安排，是在世貿組織一系列的協議管理

唔叫埋林鄭去傾？G21峰會
有時唔俾人講港獨，有時自己講港獨，彈出彈入

要寫定英文稿

究竟佢老母點先會諗到要改個咁既名
仲要真係當正自己係將軍

唔通會自己渣自己春袋咩

你話事咩

咁唔鐘意香港咪割走佢lor

有病，好似小學生咁揞住人地把嘴吖笨

浸浸打電話黎我都唔會聽

佢咁講一講 大家26號更加要出

退出G20囉，鎖國咪唔洗傾

我諗香港既情況都好影響全球經濟同金融貿易啦

未必...德國都可能想傾

你話唔傾就唔傾？
你老幾呀

直接接受歐美開出條件咪唔使討論

呢個要推，如果咁都唔比壓力國際社會係無得玩落去

重點係：

佢只係助理。唔明點解搵個助理黎講野。

擺上枱傾睇下雜種係咪一個打十九個

人地咁多國討論關你撚事咩

即係大家26號要出

含咁野討論唔到

含緊野討論唔到

點都好 大家都要企出來或者做好文宣
自己地方終究都係自己救

死要面子

國際義務但唔俾國際傾

正確解讀支那

所以更加要搞g20

有得你唔容許？

葉名琛就去印度絕食啦

淆到唔俾人問

你話唔比就唔傾?

拿 唔準講性器官 唔準講老母

有呀,有方法唔洗傾
你支那國自己躝出G20,變G19

怕咩啫

終国親口承認香港有問題

你話唔傾就唔傾啊

開到聲話畀大家聽香港係你痛腳，其他國家仲唔乘機撳住你嚟砌 真係以為自己係大國咩

咁你咪撚出聲呀
其他國講野咪撚搭爹

你唔特登提都冇嘢
你一講完 如果我係其他國家領袖 我一定會玩嘢特登起

香國內政係香港事務
事實係中國都不容許討論

垃圾 望住個mon同keyboard就打撚哂飛機好撚打得 當面講就想龜縮

原來真係好驚

我反而想知
成個政府擺明欺上瞞下
維尼又小學雞
其實佢係咪真係知世界發生緊乜事
中國人順從權威就信曬你鳩嗡啫

睇嚟班柒頭好驚

留名睇德國同美國撚狗

驚到你

反轉黎講 ，姐係G20對香港前途非常關鍵

那裡來的自信
係傾都唔撚同你傾呀宜家 直接制裁 慳埋時間

反向證明
支那係好驚g20 比外國圍攻講香港

大家明個弱點響邊未?

德國都未必玩到咁盡
但係侵一定會撚到你仲慘過狗

你唔講人地可以講架

台灣係軍事角力, 得閒至打下咀炮
香港係實質經貿利益角力, 一郁到呢樣會涉及好多人利益

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

當你打機果陣見到沿途都係敵人，你就知道行啱路了見唔到敵人你先驚

如果19國冇人提出 普世價值就會失信
我覺得提就提撚硬
但支那亦都真係會好撚厚面皮話內政唔撚答

1000000000000年

人地大佬要撚狗 有得你班狗say no咩
唔like咪進貢多d先

其實雜種最初係咪估唔到攪鳩香港，原來對中國有咁大威脅搞到俾人圍得咁明顯

唔洗你提 自然有人提2百萬零1人你估流架

行得正企得正 怕咩比人講

唔傾咪日日野餐囉

唔到你唔容許

人地19國都會問你.
你試下話我大國唔同你地傾,到時制裁你囉扮哂野

This is a tasty cake. By the way, President Xi, two of my aircraft carriers are driving towards Hong Kong. I am sure you will be welcoming them

支那驚撚到瀨屎

支持侵侵大幅再加稅

G19

中國正在下一盤很大的棋

驚撚到呀 家陣你話事？

肯定另外嗰19國都有生意喺香港

同Raj 一樣

好大的官威喎

貿易戰岩岩開波果陣夠話咩唔怕打貿易戰 奉陪到底
之後咪又係淆晒底話咩以和為貴 互相合作達致共贏

留名等睇支那狗官俾各國領袖圍住顏射

岩呀岩呀
香港關你支那撚事
人地傾台灣你都唔好搭嗲

玩單機咪唔會討論

幻想下... G20會議中各國首要共處一室
侵：習主席，請你與中方人員離開會場。
習：什麼 !?
侵：接下來的議題中國已表明不作討論，我們要討論香港問題對20國的影響，而且午餐時間也會繼續討論，但請放心，大會已為你準備了單獨用餐的房間，現在請你離開。

屌原來係中國外交部講既

中方也不會容許美國加重關稅！

此地無銀

你唔傾 其餘19個照傾都得

驚到呢